同人嗌緊交冇啦啦走音如何不失霸氣

嗌得幾激動 火都黎 紅都面埋
但鬧緊對方果陣突然走音 如何不失霸氣

睇下佢有冇笑
有笑 你又笑 又fd返
冇笑 扮冇野 繼續屌柒佢

何方妖孽 竟敢暗算本座

繼續扮走音

之後個個字都走返音 佢開始驚
好似進化咁樣

究極進化會係咩

任嗌架喎

諗落仲柒

轉假音直上海豚音

上唔到 男人老狗粗聲粗氣